(討論)經過71 我地依家下一步應該點做

依家政府玩白色恐怖 全程搜查同搜捕異見者 就算唔係衝入立法會嘅人 啲黑警剩係見到年青人同社運人士都會搞佢地 我地無理由眼白白坐等佢拉哂啲英雄義士 我地係應該反擊 趁佢仲浪費警力調查 應該搞啲嘢出黎

但我真係諗唔到點號召 立法會煲底再無可能好似以前咁聚人 搞集會 不反對通知書要再等警察出 我地經過幾日 無得再打飛機架啦 因為我地一樣嘢都無爭取到 我地點對得住死左嘅人 對得住俾人拉左嘅義士 我地離勝利差好遠

我地唔可以俾政府拖 71並唔係終局之戰 只係和理非肯定勇武派理念嘅開始 我地依家接下來先係真正嘅抗爭

我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我投訴你